嚇!死!人!咩!(肥絲大隻)

好過癮 諗真一層 真係養貓好過養老衲

仲要成日有意無意嗲下你